[IOS/AN]真三國無雙。斬(77)一個鐘540酒，這是真的嗎？

IOS :

AN :

Q&A 睇左先好問

1) 洗唔洗刷首抽 ?
刷首抽game 唔刷就開局又唔課金會好辛苦

問: 如何刷首抽 :
答: AN機同IOS機都1樣 , 沒分別
先預備大量GMAIL (點樣大量申請自己諗啦 , 有電話認證限制)
做完教學記得去收信 , 會多幾抽
然後去 右上去設定 -> 資訊 ->綁定GMAIL->然後登出->再用遊客登入
(佢有個制係刪除帳號有冇用 ? 答你係無用既 , 一定要綁定登出先刷到) BY NEAR

2) 點先可以開局 ?
首先要知咩係啱屬 : 卡片背後會有顏色 , 金底即代表岩屬 , 能力值亦會係該角色中最高
自行參考下圖 , 紅框代表錯屬 , 黃框內代表岩屬

吳國 火屬
魏國 水屬
蜀國 木屬
他國 火屬
另外亦有武將 唔啱屬都會勁過其他武將啱屬 如各名將 王元姬 呂玲綺
可參考 (最新版)

(僅作數值比較 參考下好 技能 攻速等亦需考慮)

不過除非你有極限耐性 , 否則唔好追5星6星好局
只要4星2-3隻啱屬性就可以開局 , 因為到最後都可以升上6星
只係前期會辛苦小小 當然搵D有得刷技就最好
包括 周泰 太史慈 董卓等
關卡掉落可參考

3) 佢地話幫角色升技 , 係點升技
答: 只要食番自己相同既角色就可以升技 , 例如呂布食呂布 (不過建議金底先好食其他) 升既技能點 = 肥料星數
金食金 金食銀 都可以 , 部份角色可以刷主線掉落
最好將肥料升到3星先食 比較慳錢 亦會+3技能等級

另外 用相同武將升星的話 會有額外技能點
4星升5星 = 4+2 , 5星升6星 = 5+3
升星時會以下一星級技能上限計數 即使滿左技都可以食左先
(5星武將技能上限10lv , 6星武將技能上限12lv)

4) 點樣由4星上5星 , 5星上6星
答: 只要將要升星既角色升到滿等 , 食其他同星種角色(不需要1樣) , 被食角色不需滿等
4星上5星要4隻4星肥料 , 5星上6星要 5隻5星肥料

5) 打到第幾關先會儲到3000元寶10抽 ?
玩到你卡關都唔會有 一係等拎登入獎勵 一係課金
(十連嘅話我係打到4-3 登入第4日會送元寶 咁就應該夠)BY 潛水會員

6) 卡關點算
1. 搵好友手動打 試多幾次
2. 刷關升可以幫角色升星 , 升技 , 刷武器合成等等 , 打番前面既關卡 , 最好刷番你有既角色去升技

刷角及其他關卡資料，可以睇呢兩個(呢兩條LINK我未搵到邊個整，知道既話返我知THX)

以上資料由巴打Near及及時行落巴打提供

[b]各位巴打唔好再認錯孫權係呂布呀 ! 2隻好似樣(BY Near)

秒經必睇
1. 升左lv先買成長禮包 拎唔拎得番之前個啲&nbsp;
拎得番 可以一次過幾連10抽

2. 唔啱屬既5-6星練唔練好
有愛可練 無愛可食

3. 入坑前請三思 (不再補圖，因為冇人再敢抽)

4. 有用資料(轉巴哈)

5. 修羅5-8擊破木桶成就
一開始係下面 唔好開自動行

6. 估計只有三星通關先會掉武將
有試過唔係既巴打請糾正

名將list及解說
水:曹操 許褚 司馬懿 王元姬 王異(警察服裝)
木:諸葛亮 關羽 張飛 黃忠 龐統
火:呂布 孫策 大喬

抽中岩屬=名將&nbsp;
名將入手只可用元寶抽 (<1%)

抽中銀底
能力都會好過部份金底3/4*
不過好難升技 所以唔建議新手養

btw 602=呂布個女
(屌講左10尻幾次真係唔好再問，呢句生化吉兒講既)

by中大貓奴

銀底名將數值係同4星金底將1樣
所以只計數值既話
金底名將>銀底名將=金底4星將>金底3星將

by波追人

玉抽最勁可以抽到啱屬 3 星武將，例如周泰咁
滿技都好撚好打架。

by問學人

原5= 1802攻
原4= 1386攻
原3= 1179攻
1lv=50攻, 3lv=1突

0突原5= 3突原4= 4突原3

[b]by雅緹密

高速搶尾
係未唔想個post留成半粒鐘冇人應呢

我都冇法寶五星紅石
升星既話就一鋪清袋

因為個topic

升左兩本

屌你老母

低能
我1粒5*紅石都未儲到
btw 衣家2倍金/銀UP
刷粒金攻可能仲快

就黎有第2粒5LV法寶攻石
有粒拎左黎升星

屌埋你

初始5星招募卷同5星招募卷有咩分別?
初始5星即係一開game揀果幾隻? 點解廢啲仲貴啲?

初始X星 = 如果係金底至少會係幾多星
初始5星 = 圖中5圍高既 又稱名將
初始4星 = 圖中5圍中既
初始3星 = 圖中5圍弱既

初始5星招募卷必出5星金色5圍高個堆
一般5星就咩顏色咩5圍都有可能

開九個好似仲易過合金介上20

我預感會延多3-4日

9個咩?

窿

我谷張原五返黎，食左隻六星龐統，佢依家俾返隻五星我，唉

估撚到

麻雀回頭 必有恩

屌你終於抽到
係咪輕鬆180星？

係呀係呀, 快啲升

屌你咩，官方fb大大個新po答你呢d問題，第二三個q&a都答埋你，會唔會懶咗d

佢都冇叫你要金

佢意思係升戒上20好難

升上手20難

恭喜哂
我明白終於抽到果種感覺

喊出黎

香香用天人專係咪冇咁好？

加工D銅法寶同掉錢落海一樣根本唔會金

你老母, 刷4-10打算出4星防, 打足成日淨係出過2把, 依家索性打返困難7-8刷5星弓算, 用採礦果D 3星防慢慢合上去罷就算

我連香香廢專都未中過呀屌
連續四日都係關平

路過幫推

到今時今日仲未明呢隻game既祭品論
食原5食得咁開心丫拿
很想要

終於都開到新post

五星弓同四星防少得好緊要

罷入黎以度

我覺得五星弓還好, 始終2體慢慢刷, 無咁食包

但四星防用3體, 打足一日出過2把 依家用3星慢慢升算

我刷左成日修7-8一把5星都冇

裝備金銀up , d法寶 4 5星係多左 上6次次都銅

金銀5星 都上銅

7-8跌好多喎
食唔晒

朝早一推

唔係人人都安全刷到嘛

何以見得

花少少時間升隻火系用埋坦裝夠刷啦

其實佢刷個個礦咁
我計過數
以下就係佢所計既
礦以架係7200同9000
假如我唔刷銀刷金(刷普通唔係超級)
以下個數係咁出
唔知我有冇計錯呢
數量 次數
元寶 2000 66.67
銀 600000 83.33

元寶 500 16.67
銀 130000 18.06

元寶 100 3.33
銀 22000 3.06

因為我個倉塞爆左
谷升5*槃同4*甲

5星 我有d都拎黎食左升經

每日合1把 6星算

唔好意思
我睇極都睇唔明 你計緊乜春野

即係我去商店用2000元寶就買到60萬銀幣
假如我要掘到2000元寶返黎, 就要掘66.67次
假如我要掘到60萬銀返黎, 就要掘83.33次

我仲奮鬥緊3把+20飾物

巴打你嘅重點係。。？

我慢慢升 緊將 開第8個洞

重點係double銀礦把撚 有金挖金啦

對
要成過十萬既
點解唔掘金黎換銀呢
仲有SO啦

個計算忽略左一樣野, 就係金礦唔係成日出, 同埋比人打機會率高

計漏左D野
市場需求呢? 金礦數量呢?
所以我依家一半半 2個金2個銀

分散風險 兩樣都挖

以樣係你無得計算
同埋銀既幾率高幾多?
仲有
搵唔到金又要RE幾多?
根據我既玩法
出金RE最耐係4次度

雖然係冇得計 但你真係唔可以咁計
首先你要知道有心打你個礦就算你有50萬戰力都好易比人打走
而銀礦雖然都有人打 但數量實在多太多 我敢講最少9比1

咁你可以話埋有成長同月包金架
個度都比埋元寶
所以我都係計出黎比大家參考者
唔好少我

我試過re 極都冇... 所以我都好似樓上師兄講咁, 分散投資, 每樣2個..

唔計埋現實所需時間，比黎冇乜意思
要成功掘完十次金都有難度啦

咁要用到錢就係兩回事黎
巴打大家吹下水啫 少咩呀

玩埋聽日 足足2個月

發現成個account 係升過一隻木屬(依加仲無拎黎用) 其他全部 火 同水

關平?

我第一隻木屬6* 真係關平, 第一隊6* 滿技隊係602+關平+李典

我最後因為唔夠打就食埋隻滿技關平

個個刷7-8都咁多5星武 4星甲
我就得1把
公平咩

仲差一個lone就9個, 將會用滿技關平or 李典開

我真係無錢同肥料再開多6個洞

所以我趁今次活動合成出金機率up, 同埋加工飾物半價, 所以如果成功+20飾物之後, 專心合成武器同飾物算

6星金法寶呢D機會不屬於我的

掘金成日會俾人打 掘銀基本上都可以掘足

皇叔

本來打pvp都會用 ，但有左曹之後 已經無用過

請問香香過關斬將點走位,120之後都危

拉三粒人一齊, 1-2個身位距離, 車3技去角
跟住再兩個身位開4技
放無雙
再半個身位開1,2技
有落單就流血放血

講係咁講, 最主要你係唔夠攻

雙兒: 課金一定課足, 多謝

終於都3件+20
下個窿開602定開香香好呢

開韓當

當然關平啦

唔該巴打
攻9000,有6星流血,係我太廢,俾人掂一掂就死
一開波我向下走,開完3技就成日散哂,走漏一個就拜拜

一定夠做啦，好穩陣過到150星
一開始開3技車佢地上12點方向
行前開4技，跟住1,2技
開哂四技之後去食無雙，
Group哂佢地一齊就放無雙
應該差唔多死哂

2個月加埋課左7百幾 2個成長 38包 課左2個月

中間買左先78 買一送一 元寶

Thanks今晚試下先

課左兩個成長包

做乜咁睇唔開

屌 啪左肥先會出原5係真架

講緊幾個禮拜前

而家仲課金嗰堆, 這是真的嗎

有冇人實測51-60木系要幾攻先破到霸體

我發現以幾日多左好多金礦同無咩人佔咁

岩岩先比人打左落黎
霸銀礦算

搵左5,6次連金礦既影子都見唔到

hea到80囉
本身凈係買左次月卡拎香香
想話每日250雞儲儲下咁都幾好駛
係估唔到咁快令我唔使續

巴哈有條友0突180星

0突要re到仆街先打到180

我最鐘意打銀礦

你睇
又有金礦

我今朝霸唔少9000銀礦都冇比人打過
勤力啲

話我知你起隻GAME叫咩名

[咪撚柒啦你]

我都係0突
又re唔切,有時又唔記得閂data

以隻咩驚黎
緊本叫我唔好貨囉

屌

一開波企定定,佢地去到圓圈果格出三技

衝上前,順住出421,之後有時見佢未回晒氣會普攻佢流血,跟住無雙佢
有時要兜圈避下佢地,自己試多幾次就知
呢個係單人打法
9000輕鬆150
勉強可以打到55至59

張圖求其搵出黎,我是用香香的

佢9千8攻 唔駛re到仆街嘅

9200攻希望今晚搞掂

就黎80lv,唔知忍唔忍到手等佢出新英先抽

阿寶召喚

留張原５等出新野先抽？

最後都唔會出新原5

裝左隻銀介子真係攻力升左成近2000
真係打起上黎好唔同

火係香香
水有六隻張遼
木有五隻馬超
即係迫我者

Lihkg8兩個位，申左既留id

已經冇人玩了

金仲頹過銀

想問下個3格20+活動幾時完？

２５

d 張遼比你抽晒啦

最底165

你甘心放粒銀落個閪窿咩

課長
仲有冇驚玩靠你

大家點睇呢個180關代打
依家打極都係得42關 呢到30蚊唔洗就有180粒星
之後可以每日30元寶就拎到獎勵
好似好正咁 有冇ching買過
驚比人block ac

我唔介意用住先

嘩 一睇就知高人啦仲唔快啲俾錢佢幫你過

用下腦都知佢點過

都唔知做乜野
洗灑d張遼專武就2個星期內係咁出佢

咁都有得拎黎做生意

冇水曹 升周DODO 定香香好?
已經過左180關

香香世界第一

想問下打咗180星，第二日可唔可以用30元寶攞180星獎勵？

50到60要自己打

51到60

又夠鐘上黎9UP

木屬會練咩

我想玩 關二歌 or 諸葛亮

敏隊喎

敏隊黃忠同馬超二揀一... 黃忠係名將能力好D, 馬超有暈, 有破甲專
我會揀馬超

BTW金龍好似冇見過半隻馬超..

金龍9成技隊, 其實黃忠同馬超都少見

馬超已經淪落到攞黎鑽窿 廢老大家都嫌佢廢

馬超太多硬直
黃忠專武極廢

其實大把份d專武技極廢
雄健乜野扣10%血就加20%攻速
心唸做乜鳩

連擊果d仲戇鳩

100連擊加5%攻

諸國亮其實好唔好用？

定統統？ 兩隻都有

好似除遮仲好用

徐庶 短短2隻字你都可以打錯曬
徐庶>豬腳>龐統

我覺得劉備 > 除遮

劉備招2技

屌那星隻突1曹操打困7-8都死

2, 4技都好正, 不過劉備D 專武技好廢下, 邊招技最好?

克屬麻

鐵壁啦當然

我5突要差不多三千五防以上先唔死

暫時我覺得周DODO 掛修7-8 係最稳

原來一直講錯
係叫堅壁 自膠

打木，梗係啦

2個技能以上CD時 +20%防... 叫做好過冇咁

豬腳有拔山2 竽庶有天人4

豬腳太低傷，滿技都係太係倍率

每日返工=掛機合2隻5星
合完又差唔多收工

我都想好似你咁掛, 但係驚冇哂D包打類似同心酒咁嘅痴線活動

一個鐘可以刷到540酒
怕咩

陸遜 表示 突4打後先開始叫穩

話左唔易穩掛

香香80lv退左休，轉番去打4-5

頭先兩張卷，兩隻4*當當，屌你老母

both min pay 3*

合隻5星當

啱啱先知原來禁添加好友可以無限鳩add陌生人
即刻換走哂lihkg8班變態佬
試下幾日衝返個+20法寶飾返黎趕尾班車

岩 Del晒你班變態佬 如果唔係升唔到法寶+20

哇屌 del 完之後我望見既係希望

成件事一個鐘內 由0變7-8隻等我掃

呢排每日一抽成日抽到專武但係都係重覆哂

最撚憎遇到d lag機西 黎遠香香3技秒左佢 佢都可以插撚死我 on99

到底開到咩

係條街到屌咗岀聲

可唔可以唔好再俾dodo我
又無資源升
食又唔係

點都好過甘寧先

即食

唔差得遠

王元姬好差咩

4技一開秒硬 又快

技隊木屬 邊隻係首選？

就係得4技

DLLM

公平咩

原本有一隻，突又唔係，唔突攞係到又冇用，突完都係廢

D PVP一係咁易打, 連贏5場, 一係就打極都係1/2連

就係你兩條仆街DEL左我

今日3連止步 上唔到

lag到都唔知做緊乜

我唔覺太lag今日

原來你都係ust

好撚滾動 曹賊終於洗到冰專

不要再說了

我岩先抽多把曹專但係又係廢技

我想問係咪無得轉主屬由緑色變紫色

你70up都仲問

因為我好少玩專武同無水洗過佢
所以唔知

用紫色水可以洗
洗練入面最右邊

查四收人

完全明白你心情 我未洗到技都成日俾我 仲要廢技

我想問有有冇人採索仲拎到15個以上大經驗丹

唔該
已洗

相認

現㗎法寶加15
差法寶就完成原五個活動

活動係幾號完？唔記得左

毒L淨係得打機做娛樂

10個鐘會出到雙位數字嘅1600經
8個鐘我未試過

有冇人聽日去大球場刷雙經

專心睇波吧啦

我

小隊今日唔開副本既

好明顯大佬都放棄埋驚

見大家咁靜 開心些牙下啦

忙左成日,岩岩先得閒痾屎

即刻DEL哂你班仆街

屌 我都想要 差一隻

呢個禮拜只係打左兩次好友BOSS 岩岩打左第3次

我都係差一隻就6突

屌岩岩好過左12點拎唔到個獎勵,仆街

25

送比我開飾物用？有咩用

有冇人見到大粒既金礦都會揀細粒既佔，太揚實比人挑

你班HHI 中6星仲要金底 想點

圖鑑 + 開飾物

我係
除非我用最勁個3個

你70萬戰力都係比人打落黎架啦

通常如果個礦 高級武器個D成堆得一個(金礦除外)我就唔會佔

如果有兩個金礦比人佔緊 我會打高戰力個個落黎

以為你棄驚

同埋4個slot分散D

一個人霸曬一版4個其他人好難唔打你

一陣又有人話 話我知你ＧＡＭＥ入面咩名

影嚟睇睇

我都唔係團長 我副團黎

屎圖呢

夠曬6星將 不過冇銀

lighk 8團長係唔係度??
副本可唔可以開袁紹個關 好似多D金牌

呢幾日金磺都袋袋平安

留名睇屎

btw副團開唔到副本架咩

$238 120萬
$398 唔記得幾多萬
$788 550萬
你的HKD幫到你,
官方幣商, 唯有雙兒聽到你的呼喊

開到,係今日唔得閒#

開到

簡直係雪中送屎 嘲諷我地

越食越有

d

玩左咁耐
其實我好想問抗暴同暴擊率咩黎？
代表咩？
有咩用？

cm唔到

抗暴=抵抗暴擊機率
暴擊率=暴擊機率
-完-

比隻金司馬我突未

我有得突1金司馬,但係唔想玩技隊

我主力好雜
張遼隊長帶602同司馬

我主力係全火隊

係到, 不過要同埋副團講, 唔知佢有冇MON PO, 我或者係公告打一打

副團好似半棄? (之前好似見過佢話想棄)

終於180星

幾時先洗到關公刀流血呀屌

草十粒正常就洗到

儲左4粒就忍唔住手

佢好易洗 好似2lv

我洗左十幾粒啦

暴擊係出技？

早晨, 準備扮工(加掛機)

周DODO 點先auto 打到修羅7-8

幾日無睇，個po已經推唔（旭）
係咪點晒都已經過無人理？！

日抽

好想要呀

是日

究竟２５號前呢個ＰＯＳＴ爆唔爆到呢

我一件金甲飾都冇
依家用左10件銀甲2件金甲都冇
痴撚線架 我武同法寶都齊3件金喇

法寶都3金痴撚線..

唔知玩緊乜了

我仲係2金一銀 差佢

之前我合左好多金靈蛇印同玄武印放係到
一出加工就轉晒佢 金轉金 頭2件直接金左 好快就齊
武就合到第十件出金 但甲就真係
甲又要由4星甲合起 晒好多資源

仲有冇人仲有課
岩岩完左38諗緊拎唔拎埋隻dodo

有冇巴打齋做加工活動第2階段？知唔知係咪分開計
即係唔做第一都拎到第2個獎勵？

差一隻6突?

拎埋4突

其實周DODO有咩勁??
冇曹操 可以用佢做隊長?
點先可以AUTO 修羅7-8

雙倍銀喇
記得打

過關pvp都幾平衡掛 加埋拔山都大力

我開左第4關先發覺好似賴野要160分, 都唔知夠唔夠

又係偷清好友boss既時候

成個星期都冇見過好友BOSS係咩事

我掛修7-8直接用佢做隊長 因為剋屬 再加上-cd
2突果陣9000攻就開始穩掛
用拔山

9000攻拔山水肥打過關好爽

我依家先岩岩60 LV 未升過技
4星專武

個post好似唔郁咁
入黎輕輕推一下

呢幾日日抽都係三星

勿屌

岩岩合到隻金司馬
但係本身有銀司馬 可以4突

All in 金定照去銀
利申有冰專

金

啲好友boss好搶手

我有隻突5銀許, 之後中左金, 而家都儲緊肥轉番玩金
有暈專

勿屌

HI?

自己覺得銀司奧妙之處係對孝子同大耳都唔洗劣
DODO你閃過佢2技就已經唔使怕, 唯一敵人係陳宮

要金定銀自己諗

我無金 唔會考慮升 免得自己日後麻煩

孫策肥勁難出

有好多隻 仲可以3突隻水銀孫
但又唔想升佢住
驚遲D抽中金.... 不過佢個位都重覆左香香
如果有肥料多 可能會忍唔住升水銀

點解我一隻都無

真係冇哂人。。。哂命都冇埋

全力打緊銀咋
BTW 偷緊BOSS

孫尚香打51-60，成是中周dodo 2技死左re 5到

單眼打天下

香香至打天下。

張遼打天下

破甲加香流血。

單香打天下

呂布打天下

就嚟有40把武，升唔撚哂

冇人係真，lihkg琴日連4箱都冇

lighk 8 都仲係好痴線

LIHKG團可否整頓下...

一完左銀2 倍就冇BOSS打

L6 清泉

儲左9千石, 抽左下, 上黎勸世

乜撚野永久UP?

原來今日完月卡

仲有2抽 有賭未為輸

唔抽啦, 都係開驚無野做手痕累事
儲陣包一陣掛埋2隻50LV合開多個窿,
是日就可以收皮

如果今日開到副本獎勵, 我會認同
唔得嘅話, 我會覺得隻GAME係收左皮

小隊都好痴線

真勞力士斬已經整頓緊開始大換血，清哂唔活躍嘅人

GM快d上線清走d唔活躍既人
琴日已經冇4箱喇
日日個軍團箱都係好last moment先拎

副本打官渡都係岩岩好開到箱

見到成堆三星就已經頭都痛埋

預備六點打好友boss

金呂布係攞黎食

其實幾犀利, 個堆蛋散全部中晒
小喬, 人妖, 關平, 當當, 董肥
拍低留念

睇住波掛機
場波睇到瞌眼訓

我睇拜仁米蘭好過

雙經都冇好友BOSS

係未你冇朋友

哩場真係好悶

有 但少
打左9隻only

換左你班好友佢啦

9隻都少
我果LIST得2-3隻 好難先偷雞打到

之前D boss係一車車咁黎
慢慢打都仲得
依家要係咁出番去主頁再入番去咁refresh睇有冇得打

終於都有喇,打到3隻,再等

係因為我瞓咗

係咪路呀 我一嚟就冇人

岩岩打哂5場

打得3場好友boss
好彩我就+20戒指應該唔怕

專心refresh

boss呢
明明已經清左LIGHK 8 你地班變態

好友boss好有問題
成日有D就完 例如剩20分鐘既彈出黎
但前個40分鐘我肯定check過係冇好友boss

打完仲要合…屌

完左雙經,好友BOSS仲多左

我都好想合法寶
但我唔想開箱

仲未有人答到我 周dodo 點先AUTO過到修7-8
用佢做隊長?? 要過9000攻??

開晒得返9個2*箱諗住合多隻戒指用既時候

好撚野玩咁耐第一次合到金戰國

冇升dodo, 答你唔到
凈係記得有巴打講過唔突定2突都夠揪

Lihkg副本差40 得番半個鐘 唔知會唔會又開唔副箱 有冇團可以換？

真勞力士斬

且家真係可以疊埋心水等送法寶袋先算
點都唔夠合...

應唔應該升星好

冇副攻仲升...?

專武要有拔山
洗%生命
法寶用鬼谷子谷血防
我9千攻100%掛7-8

仲未齊裝，齊裝埋應該可以40秒內ko

佢做隊長??

當然
靠佢帶d 肥料升

唔做隊長變半auto+

查四 收人
4箱 副本箱

無聊過頭

留位ok?聽日清埋貢獻入

今日小隊好少咁冷清. 就夠鐘都未打到副本

LIHKG更冷清 4箱拎唔到好幾日

ok

LIHKG8有2個位

依度都幾多組, 入個d啦

副本任 拎得

香香得唔得嫁 冇左拔山技

掛到 2千7防左右

小隊爭19先拎到金牌,巴打快打 我打左4次喇

原來我都做到

過唔過到５１，我過唔到

51隻董卓係咁Jer住黎噴噴噴 好易就死左

真男人 追著佢jj 黎斬

９８ＸＸ攻單拖香香過唔到

我用單眼 101xx幾都夠過
但要re

我都係用單眼9600攻 未食到酒就比人斬死左

59難唔難過？
我re左好多次先過到59

51我過唔到
我50都re左陣先得
我覺得出一個黎打好似仲好打
我知起操作上

未改版前係靠佢過50關拎石

話時話係金龍1V1見過有人用佢

癡線每日一抽
好似係第一次每日抽出6星

點解我可以任命人地做團長

LIHKG小隊收人,仲有每日4箱拎

黃袍加身

換血啦喂

合裝合到下世

3星生吞都得啦,最近已經吞緊4星甲

當然直接吞 不過吞都有排

Lihkg8都開始無4箱，隻game離大限不遠矣

仲未拎到四箱

下個更新仲係繼續撚狗
正式玩完

留名睇雙兒賣西救驚

六突流血香表示無敵好撚寂莫
隻game幾時出啲weekly地獄級關俾我哋打

點解lihkg團隊會沒落，我個團仲係上晝就三箱，半日差40分完副本4

瞓緊覺突然醒一醒一抽

夢嚟架咋

有200

前日我都係咁抽到司馬
不過係六星
重要得五隻肥
有排做倉官

應該得我同你未訓拎到

屌.....我連普通5星都好撚少抽中過

得呢啲... 打到6關已經唔係好夠打
巴打有咩建議

而家隻驚抽台仔支撐, 我有個朋友台灣做緊野仲全民打緊

升高d先啦

願打就願捱

下次個元寶包應該唔續plan了

38蚊我會繼續課, 其他就不了

１００ＬＶ成長呢

睇下有咩新野啦

巴打第2隻諗住玩咩 我冇乜方向

尋日係咪有巴打話覺得好友Boss 有問題
我都係
有D Boss 一出現已經係得返十幾分鐘 但之前明明係咁refresh 同頁面係冇野

有一排冇玩
岩岩見到出左飾物 點先有？

刷下刷下 已經9個洞

睇黎可以玩下第2隊

睇牌面 係唔係玩敏好d

香香有流血

小霸王有暈

但資源上到5星專到

大波妹 是旦比把6星專佢

4-6* +20 武/裝/法寶 加工就出返同星飾品

pokemon出左神獸, 專登落街玩左陣

冇無限連戰就乜都唔搞住了

出得無限隻驚執得骨

我都見到 專登裝左黎望一望
但見到好多野都面門全非咁
又熄game放埋一邊

重刷啦巴打
抽到原4金先好關波 姐係第一版張圖
實力中級或以上既武將
周諭 孫尚香 單眼佬 呢3隻首推
主劇情有呢3隻輕鬆好多

好麻煩 要張唔知咩入場券先打到神獸, 但一日得一張

六星太史慈唔好升
佢係用黎開飾品

實力上級既原四呢

我覺得，如果有陳宮就可以玩
咪練原4，原3就得

lihkg8軍團副本做乜又開返第2關嘅
唔開第4關至少都開第3關啦
第2關d金牌太少

咁樣開唔開得？

因為係副團開

都好差下

利申

PVP

六突木陳官 + 破甲

六㝐火單眼 + 流血

六突水李典 + 暈

屌打

無課根本肯花時間都好打得

練角色係要以專武為先

暈，冰，流血，破甲，中左就練角色

以刷到既角優先

六突一定勁過無突既原五

金龍？

LIHKG
有2個位 (今次堅既
收常上線 70LV 或者 多突名將以上人士
申完留名

尾二個級💪🏻

我1突 操仔屌打祥雲添呀

留上巴打可唔可以唔好撚啲新手
有時候真係忍唔住笑

好多日無4箱

5隻木司馬

12隻火司馬

有冰專。

係咪可all in?

ALL IN就會中金

對

收緊人 放心

最新兩隻原5都中肥豬

岩岩退? 要聽日先加到

成個雙錢 都無打過好友boss 係咪全部比人清晒

搞掂
咁都中到
不過我攻唔高

我仲可一突香香
但我可六突張遼
應該做邊樣好？

劍圍宇宙第一

唔明
我諗緊整張遼同馬超
作為敏隊

但又可突多香香一次

課38可以咁齊隊
眼都紅埋

你教我應該升香升張定升超先啦
張無專武渣
我日打夜打喎

唔敢話教
俾我會香>張>超咁升
我都掛到淨9%升80lv
今日內會升埋

一切都是運

張遼我好似出過一隻 食左

蜀 一隻名將都未過 肥全部都夠

利申： 79lv 60%

我係以個月狂出張遼
之前大把樂進

兩倍經既時候你地會照掛7-8 定3-5定other?

3-5

3-5係快好多既..但出唔肥料好似好哂D包咁

而家出肥既機率都唔算高…

尋日d5星武就嚟40把，頂唔順食咗廿把

我掛7-8算

in 7-8 we trust

我打好友boss就算了

我係未BUG左
半粒鐘都唔見有好友boss

金戰國同韓國非子副屬係咪一定有攻

唔係

唔係一定攻架咩

我咁耐得一本金 副屬都係攻
以為一定都係攻添

我合左4本金都有副攻

成班歐洲人

屌哂你哋老母

加1

LIHKG
有3個位 (今次堅既
收常上線 70LV 以上人士
申完留名

我個人覺得唔打爆人地隻好友boss先有品
拎到第1名, 但又留返啲血比人拎第2名先好

恭喜, 你畢業了

你拎兩體拎三箱，憑咩要我用同樣代價拎兩箱？仲要我幫你執手尾？冇人執係咪等佢一個鐘？

想問係唔係要開哂9個西窿先拎到原5？仲差兩隻6星肥同100萬

開哂３個窿喺哂一隻將，裝哂飾物２０＋就有原５呀

重點係你同台狗/泡菜狗講有品

唔該巴打

80左 唔出100前 都hea玩算

坐等70關 3粒天石

已經最強技隊同敏隊，都唔知做咩好了

睇黎你唔明個意思...
意思係專登留返少少血比人執第2
其實好多人好樂意執第2
p.s. 尤其係衣家趕活動

咁我又無。敏隊都係原4

我明你意思呀 係巴打你誤解左
你會好心留少少血 但D台狗唔會同你講好心架

dodo有得5突會升
同埋陳宮(啲人話勁咪升)

岩岩合到六星馬超
可以五突但好似廢廢地

都係嘅, 理想下姐

今日掛住打利基亞, 少打左三國

每日拎個舊道具, 究竟去邊到拎...

唔係咁易留返少少血

出面多唔多人捉?

只用1隻冇燒/毒/流血武將就夠啦

要轉道館先有

多人到仆街 不過應該維持唔到好耐

哦! 我搵唔到係邊拎, 所以冇出去玩

今日好多人玩pkgo..三國都無上到

呢個禮拜打得個7次好友BOSS 仲有一次係唔記得拎1-1千2百萬傷害既獎勵

me too

好耐冇玩
今日一開發現屋企個點有GYM
仲要有隻急凍烏係到

估唔到你個GM撈埋pkm go

上年日日出去玩架

上年我諗9成後生既都有玩 好懷念

我冇代表咩

3個階段都準備做完,差一個,唔知開咩英好

代表你唔係...
p.s. 唔係我講嫁, 我照解讀

我開晒主隊 3個位

慢慢hea打開第2隊 攻位

我係香香開哂3個,602開左兩個,跟住其他都只係開左手鐲

係咪有巴打話要真勞力士斬留位

原來開齊9個了,臭香都602都開哂3個位

又冇四箱

諗住hea升下敏隊 反正無6星專 都做唔到主力

pkm go出左神獸好多人都玩返(一陣)
隻急凍鳥好大個肚腩

返黎打幾場4打4, 搞咩又lag到仆街
企係最底人都未見到就飛起死左
遠方icon係曹黎, 飛左d咩出黎飛到咁遠

我已經準備埋專武加工了

主力每把專武留多左一至兩把

唔記得左攞過關獎勵

留就有留 但都無料上6星

孫尚香專武用勇武定天人好

屌 比你咁講一講發現我都係
本來打算有時間就試下上180點知冇左件事

仲有副本令牌

勇武世界第一

此po已死

咁就7000貢

三日推唔到一個po
啲人去晒邊

唔記得邊關眼殘死左隻都睇唔到
係咪180星有原5送

冇，其實fb碌下都睇得返

隻吹笛我發現係有BUG打人唔扣血

幾日都推唔到
睇黎棄晒

天人唔會高傷d
成日型住lv1技會廢d

流血實用好多
打過關就算打唔入都可以靠流血整死佢地

流血for sure

我一拿到金龍個500碎片就抽專武
最後都出到張遼既專武
睇黎即係要我六突張遼

我個會 9點已經三箱 仲係好痴線

兩抽：3*
專心返工

有個小號係台灣人公會, 已四箱

韓仔 台仔 越南咩都有

4箱ed

升張遼

如果有我都想升

有把6星專係度

我今日先抽到佢專武
見香香4突又無灑金香香
所以把心一橫練張遼
以隻驚係玩運既
我由4月玩到6月都係出D原3比我多
係近以個月先係咁送香香張遼同馬超比我
仲要一合就出個隻

你都好d 起碼有野突下 而且係同隊

我玩技隊 拖2隻名將 預左無咩點突

剩返果隻 搞掂左

唯有轉玩下 第2隊

隻戒指仲係+17

名將緊本係好少會出
我手上D名將除左呂布可突
其他連技都未滿
所以我見有D名將6突真係好勁
或者佢地課左好多
我只係課過一次38包包
不過其實打咁耐原4加佢專武係可以夠D原5打同過關
我諗隻驚有可能會出到只有原5先夠抽

有得突 就原4好用過佢

起碼突完 血同防都高d 一般玩家 當你課用包 成長

名將 有2突已經好好 ，但如果手氣好 原4有得6突 我用原4做主力算

果陣我周dodo 同陸遜 其中一隻揀 手上周dodo可以一突 但陸遜可以4突 升下升下夠料6突埋

升到隻銀祝上66拎原5卷，又出王元雞，可以一突升唔升好 ？

操你幾時先黎呀 ？

都冇活動 冇野好討論真係
佢d活動 又完全唔夠互動
之前 過關斬將 主線赤壁就話姐

唔好出新武將黎突到70LV就得
比我升左隊技隊先

以度無灑人上黎﹐可能太多人棄驚

等26號更新
希望佢出D主線打下

仲玩緊 冇活動玩冇得討論者

等緊赤堅（中），專武突破
香曹肥專已準備

周dodo 79xx攻,專武技返無都夠力刷7-8

我9000攻香香都有時打7-8修時﹐都會掛

打7-8唔係講攻擊力, 係講防禦

我3000防都死
有時好搞笑
我AUTO+但佢企起度咩都唔做
唔知咩事
緊住就比人打死左

周dodo一技會走嚟走去同回得快呢個應該係主因

香香同孫賊我都試過,係會死

LIHKG 收人 70以上
申完留名

Pish

當你4000-4200防
乜角色都打到

我等窮人係升唔到4200防的

金防寶, 防飾, 插哂藍石好易姐

我隻戇鳩曹操都係咁
4100防就應該冇死
我都係用介子谷防上去
其他都係主攻既野來

好友boss果然係怪怪地
有時出去大廳再入番就會有多1 2 個打
之後再on又會再多幾個比你打
仲要寫住剩番9mins

可能係比你打時
系統就顯示左比你ONLY
但其他人唔會SHOW
當你RE時人地又RE
如果人地快D就轉左比人地
但就無左你份了我估

今左100體,大約每5場出去睇一睇好友BOSS,淨係打左一場

開服到而家終於抽中602專武
仲要破甲

其實有將 突多幾突 都夠防

我起身到依家打左30場
btw 仲用緊5星銅戰國策

想請問一下，而家課金會送周瑜。
咁請問係課幾錢都得？38蚊既都可以？

係

我好似冇藍雀每週獎勵 有冇人都係咁
利申應該係0分

青鶴0分都冇

我唔係好信有10萬人係藍雀囉
係咪0分當冇排名

有都唔奇
一齊零分咪全部人包尾

0分好似無野拿

自從對上一次update後 就果斷棄game

駛唔駛等到今日專登返嚟講

越玩越hea
lunch打完任務清下包就閂左

個post個title仲未變
呢度都係等更新睇下有咩新野屌

一個鐘540酒係不死的

仆街張原5中咗呂布

早排拎過最少5張呂布黎食,而家一隻肥料都無

神算

因為樓主咁開post
更新後同心酒活動又開過
迫你又再刷

刷刷下發現原來差2個slot就開曬9個slot
係唔係唔放飾品就咁開都過到活動2?

CD時候有冇得再快啲

Yes 刷刷下我都開曬了
雖然中途有抽過4次3000石中1隻6星
同用2000石買過60萬銀

我都係中過一隻 但本身倉有2隻

升左6隻

原本我都唔夠錢 但原來征戰天下都送幾多錢下
每日再刷返十幾個大包再刷下又好似夠

其實打足晒D錢又唔係真係好缺

你地班友
之前又起度話無灑錢又話燒D錢搞到無灑錢
仲話人地迫你地課金
但以架又唔洗課仲開到9個洞

小弟好勤力刷架
仲有成長基金搭救

刷得辛苦架嘛大佬呀 返工都冇咁辛苦
出街食飯見朋友見女朋友都開住隻Game有時都唔知為乜

差三個洞
仲趕唔趕到呢

我自己d錢 有2百幾萬 係用元寶換

反正10抽都垃圾

營運就係等今日 課金就趕到

佢再開今次應該唔會同佢癲

你開始講了重點
其實元寶多數用黎做乜呢
特別起以度LEVEL時
我相信大家都差不多有幾突
不一定急需肥黎升技
又或者用黎升技既肥出既機率唔高
反而用黎買銀仲底

Lihkg可唔可以開副本

用金換銀其實唔抵玩
當然依家有活動另計
而我係絕對唔會金換銀

其實係
刷到VS淨係抽先有可能抽到既將
不過我睇就係買銀可以慳功夫 我舒服先係最有價值

時間換唔到既野咪元寶

Level 66 收唔收？
剛抽到水曹會日日玩

我慢慢升
由大約三百幾萬
開位 加工 升飾
中間突破又用左六十萬左右
而家已經開晒九個位
剩返介子+18
我冇點特別爆肝打
係刷下7-8
雙經就3-5咁
因為佢雙倍礦
其實勤力少少
加上精戰天下 每日木牛綜援
係cover到

不過今次活動我都覺得好鳩
再開呢d低能活動佢就等收皮

2個禮拜冇打過雙經
完全0參與 出埋星期六日呢啲時間想人斷六親?

其實佢咩時間都出過
而家雙唔雙經我都冇咩感覺
三經就唔同講法
之前三經好似五個鐘
而家反而冇
我都係得閒收工就掛幾個鐘
都升左兩三隻六星來開位

其實當休閒玩囉唯有
反正都係育成驚
屌又屌過 罵又罵過
唔岩玩既咪棄一棄先
第時有新野想玩再返來或者直接del game 都冇所謂

巴打你事前準備足嘛

唔知點解拆開曬d開法寳(5)同連戰

迫人半手動

但包同旗就一下可以食曬

試過一次食曬 之後就返唔到轉頭
反正你一次食曬得就唔會再儲到下次架啦

而家d掉落率
我有50個武將空位同150個背包空位

連戰40場應該都未必會爆

我要無限連戰

升哂3樣飾品做+20過活動3拎原5算
活動2真係玩唔切,6星武將係有 但幾隻都係名將肥又唔想拎黎開lon

好彩今日個法寶箱中左5星, 唔係要夾硬食左粒6星金飾

慢慢黎啦

我法寶三紅窿，都係吉嘅

唔會出啦 出完隻Game神仙都救唔返

其實 主要係 新岩岩有果陣 想快 一次過係咁 加工 用晒d錢同裝

一個星期後 慢慢刷 我都差唔多齊晒主隊3件飾 (戒3個將都加左20 但差一隻法寶飾未有金)

連以前 用多左副隊既 武 甲 都整返返黎

當主隊齊晒之後 又可以 去返以前 慢慢打返錢

(當然想整多team 飾出黎就另計)

同之前赤壁更新一樣
我用左一晚就過晒 唔通又屌佢地更新得少野玩
反而係之前同心酒同升四突新英個活動仲撚辛苦
因為我最憎掛機

呢個設定真心戇鳩

【 期待已久！「赤壁下」改版影片分享活動🔥 】
各位主公好啊~~~嘿嘿嘿
是的，沒錯！
萬眾期待的「赤壁下」終於要登場了！
🐲活動內容 :
赤壁之戰 ( 下 ) 更新影片按讚 & 分享活動
🐲活動期間 : 07 / 24 – 07 / 27 ( 四 ) 維護前為止
🐲活動獎勵 :
影片按讚數超過 2,000 個 + 1,000 次分享時發送給全伺服器玩家 500 元寶 + 100,000 銀幣
❗活動注意事項：
- 獎勵預計將在 7 月 27 日維護時發送
各位來猜猜看這次會有甚麼改版內容吧！？
趕緊下載準備拿好禮👉👉

會唔會又維護18小時

其實上次都係疑似轉server先搞得耐
個個更新係如期出現係App store既
唔洗擔心啦

仲差4 隻 6星先開哂啲00
希望抽卷抽到

然後派3個大包就當冇事
佢個樣似係出第8關

btw3-6星金卷 又中原3垃圾英

我中3星關平

非曬命
當我hea玩既時候 金色話黎就黎

飛龍彈

今日免費抽竟然中到隻6星金徐晃 前後抽過2隻，有暈專都冇升過

你想要？
可以送比你

不如大家估改版時下一個大坑係咩
我估 專武飾物欄 應該坑過之前果啲好多

4星金周泰
一係就非金 出金就9成原三

總之關專武事
佢出都算 個活動唔該正常D就有計傾

有無巴打試過洗到三金

我見到佢段片 關羽有騎馬

人中出呂布 馬中出赤兔

好呀,專武飾物應該有用

個法寶趕唔切加20

我都三星關平 屌

我要協力呀
佢個赤壁下兩日玩完

更新後 關平係重點

Sorry好耐冇入黎，有冇人可以解釋下個標題係咩意思，酒唔係完左啦咩？

協力打咩

純粹惡搞某會員指計算上1個鐘有機會打540酒

酒既活動已經完啦唔會再跌啦

每星期工會戰 霸城池 keep得住就每人500金

想問下綠水會唔會洗到金字
到底金字係幾低機率

淨係用紫水洗到過
我諗應該得紫水洗得到

流傳洗法係所有屬性紫色再開始洗
屆時都唔會用綠水洗啦

係未全紫既情況下似乎兩岸兩地都冇人洗到過金
利申今日一口氣洗左27支紫水都冇

今日洗左250支綠水
洗5*洗到1次攻擊603 2次602 但係604開始就係金字

唔會出架啦

btw 專武洗到攻 暴擊 抗爆之外第4個要生命%定防%好

其實係洗唔到雙紫先洗左咁多次

防禦>=抗暴>>>>>>>生命

我自己 2000防 樓下 刷實數 ， 有突果d 刷 %

28日

金道德經有冇用 有攻擊

啊我好想要呢隻
而家得兩突

一隻蜀名將都無 明明蜀最多名將

謝謝解答

各大腿都話佢係名將之中表現麻麻 唔痛
可能有佢 當係個ac完夢

咁正經解答 仲好笑

以前有第個ac 起手係張飛關羽 玩左陣有普普通通既劉備 ..

幾勁嫁其實

下個活動出咩都好都準備好，唔好又用幾百萬銀幣就得

雙兒聽到啦 咁就用1千萬啦

銀屏禮箱變每月一日重置

雖則我技隊 叫齊腳 但我都想玩下 關二哥

6星專武加工 有可能出金銀銅
睇死你地最多咪keep把三星

雙兒: 準備好? 開玩笑

再出個活動 作詩即送3個6星專箱
有抄襲就取消資格
等你班友話唔係咁難呀拿

差唔多2個月先出一次主劇情新關
幾日都打完啦屌
幾時出d特別既mode呀

我最多freestyle了

你班友話唔係咁難呀拿
唔係呀嘛
咁嘅程度真係麻麻
咁就想難到我？等下世啦
仲易過我單手除老母個bra
Check

出協力 定期出限定boss 唔同掉落物
訓係到都幫佢地諗到

大陸果隻山寨無雙d模式都仲多過真三斬

你哋班友想同我講freestyle?
挑之前執下你個hairstyle
我一出聲， 贏你幾個miles
喺我面前,你只係個child
Check

訓係到都幫佢地諗到
果班垃圾營運真係無撚腦
想大大聲屌爆佢哋老母
諗諗下都係唔著數
check

想問下大喬仲算唔算名將值唔值得練？

你問大喬仲算唔算名將值唔但得練？
我用freestyle rap答你
佢其實只係隻原4
佢本身唔難抽肥
你有愛就練，勁唔勁唔駛理
check

巴打受左咩打擊

即係唔勁啦，但佢數值好似係原五來？

升技唔難 突破先難

手持３隻金大喬都冇練

你問我受咩打擊？
我其實一直都咁激
我d rap淨係需要1 take
so real no fake.
It's just a piece of cake
Check

咁多隻大喬都唔練
你係咪痴咗線？
大把人想要佢想要癲
有佢喺手，仲快活過神仙
check

冇專
check

你哋班友成日話幾日都推唔到post
我就推到呢個post 到佢close
我識玩唔同嘅flows
除咗我之外who knows
hey bros
我以後我就用rap 回呢個post like a pro
yo

你冇專
咁就算
佢d專技冇個掂
配完仲廢過吳克儉
check

因為我現在要傳達我的麥克
麥克風下一個到底在哪
下一個人現在趕緊過來拿

考完試癲左既例子

真真

我玩完真三國無雙斬都覺得有點甜兒
My name is Wilson.I'm born in96
我準備了四年多。這個post一定火
我的實力 come on!!yeah!我的實力on on on.... one morw time on on on

er.....

副本令牌唔計包換咩好

玉石包

我宜家改名做freestyle rapist
gonna rape you with my fist
i dont give a shit
you suck my dick with throat deep
check

令牌換哂玉石包
一d都唔膠
all in玉石都幾可靠
覺得有錯嘅就出嚟同我拗
check

洗左40枝終於洗到金爆

洗40枝可以多0.24%爆擊
姐係打10000下可以爆多24下
真係抵玩

多0.24%唔代表10000下多爆24下
每打一次都係一次independent event你唔係唔知下嘛
多果0.24%其實應該指你多d機會打中暴擊
咁樣諗先係無懈可擊
check

有金之後洗金會易左

呢把專係邊個

唉
打親PVP唔係周DODO就係曹或司馬或陳宮
好悶

周do do有乜好怕
要怕都怕陳宮，曹操同司馬

司馬感覺出手好慢，
曹同陳宮就真係煩

7-1點樣3星 保護唔到隻船

司馬勁既地方就係出手慢

我係咪miss jor 啲野？
依家發現到抗暴好過生命咩？
我有好多六星抗暴石喎

點用，我覺左1完全唔識用

其實佢用處主要在1V1 , 4打4的確麻麻

1打1迫人埋牆，放1+2技死1件 (亦都可以用其他角殺人一件先)

之後襯人地換人時硬直放3技，人地一出黎又死一件/唔死都冰到郁唔到

打得死人地既話又襯人硬直時放埋4技，完場 (我自己係咁打)

我以架唯有訓練支真敏隊﹐用香香張遼同馬超﹐但就好似由頭打過咁

thanks，咁個盾要幾時開？
我打開4打4一開三技啲人雞飛狗走

通常都係開3/4技時開，因為自己硬直都好大

香香孫賊元g，咁樣好似勁d

打水屬好似唔太夠

又一隻圖鑑get

唉, 為左原5
為左隻戒指+20
我放棄左2粒6*銅+攻法寶
利申: 冇雙攻金寶

好似又出新英

組隊唔一定要三色隊，有25%攻同cc都可以女女女

連lihkg 都開唔到4箱同 副本箱

lihkg8仲守得住副本箱，4箱就

岩岩無聊睇下段片
佢係咪要出曹丕同賈詡
不過水屬已經好多

新英都唔勁嘅
又唔係靚女
btw 我都想儲

識組一定組3隻水系
過關斬將30-60層都係火系隊長

好撚柒兩隻新英

呢隻game要讚嘅地方
新英係令人唔會有想要嘅衝動
所以唔會因為新英而課金

幾時出郭准,射鳩你地

呢d二打六

我要伯約

終於齊晒3套 金飾

鐲多左隻可以開下洞比副隊玩下

新英係邊兩個

超過400抽第一次中名將
即刻醒一醒

又唔知會更新啲咩出嚟

如果司馬因為出技慢可以屈對家換人
咁張角應該都得
招四技都多段又出得慢
二三技仲可以遠攻
不過一係起手慢一係收招慢

平時秒開兵長，
更新完打10 10 10 10

4日推30頁，可以挨得幾耐?

有新活動應該會熱鬧返小小既

第8章 會唔會又要起碼1萬攻 加隊長技先打

唔會破到甲呀，一定要流血屈死佢地

抽專啦

我隊 技隊 無流血專阿 唔好阿 媽

用關二哥 許肥 扑死佢地

其實你想隻驚出新關係易打定難打?

冇咩所謂，反正冇協力都係換湯不換藥一鳩樣

同問 邊2隻新英?

正面啲諗 佢上個月定今個月頭拍片話今個夏天會出
可以觀望下既

其實易定難 你最後一定過到

我想睇下佢 會唔會好似 赤壁上 一樣 有活動

應該會有 但唔覺得又會送原五卷咁好死

可能去送原5呢

毒撚同友會

我留返係屋企算喇

囡囡果日黎香港 想去8下都無得去

我覺得赤壁出得難左D
因為新手未必再打得到
佢再加關會更難
所以佢地先諗到加飾品以種方法再加攻上去

唔難仲冇意思

赤壁初期無課/小課要過都唔難啦
要平民既升隻銅銀屏食隊長技再主力谷一兩隻力屬就過到啦
再加埋依家有飾物更易谷攻
當日我隻夏候先得6800攻都過到
依家通街都7500攻以上啦

但當有活動時
無課既未必過到喎
我指係玩到活動
當玩唔到活動時
就會走去課
但課得多又會否繼續課先?
我唔係指課長

赤上 我都你聽巴打教

一隻關銀 上6星 加隻6500滿技單眼 過 拎原5司馬

真係唔難喎
谷曬最靚既裝落一隻水屬力將度
夾隻6星銀屏就夠曬力
原三既升廚房又得 吸血曹仁又得

我上唔到6500
用左銀屏都勉強過到
我用典韋
5星專武
後黎過灑關先出5隻香香6隻張遼同4隻馬超
仲要係6月尾7月頭先係咁出
無記錯好似3星期內出
之前係得布仔

有冇巴打仲沖緊9個窿
我差一隻6星依家狂刷3-10升緊

我報咗會去，但唔知合唔合符我期許，最多咪叫佢回水

你去做表演？

Rap

一出場就唱

這首歌作為約定 這首歌作為約定

你有freestyle嗎?

you think I will get triggered?
Sorry, it doesnt really matter
I am brave enough to dare.
This game's characters are not fair.

你問我有冇freestyle
Wait for a while.
我d rap勁到你把口都要收。

我d rap勁到飛起
爆過幾個grenade
想贏我？ Next century， mate

Peace

我是連唱個rap都不會的那種

我諗住去個度少爆雙兒

你想去果度少爆雙兒？
我諗都唔係咁易
條友真係人蠢冇藥醫
同佢講數？只係嘥時

到時成個場一班毒撚,酸酸叔叔

你見過我一定唔會咁講
你以為我揸住鍵盤先咁癲癲喪喪
其實我真人魅力沒法擋
到時我show下quality
個場都俾成為我嘅monopoly

Peace

至少搞爛個場都好﹐話比佢知好多人少佢
然後用以個APPS話佢知以度D玩家點少佢地

留定5星5肥

27號原5卷 中司 曹 突佢老味

突爆呂仔

我諗起呢段

呂仔 留返比你地 唔想又坐多隻係度

我只求中司馬

中司馬都好 留左15技肥 比我中多幾中 突 yeah

司馬擋唔住我豬腳既兩發巨龍光線

仲有我既六突張遼

快撚D更新啦
冇咩目標好Q悶

睇字都覺得毒

豬M上水啦

唔知有冇old news 香香四技出到最尾果下果陣用天生技 個圈圈會圍住香香 行到邊斬到邊

片

佢見我想少雙兒
立即出黎睇水

合左大量５星垃圾出黎

因為你少佢，所以佢要出嚟睇水

【 07 / 27 ( 四 ) 改版維護公告 】

各位主公好，我是雙兒 (◍•ᴗ•◍)ゝ

維護期間將無法連線遊戲 , 此次維護將會新增【 赤壁之戰（下）】劇情以及【 探索 - 赤壁 】等內容。

🐲維護時間 : 07 月 27 日 ( 四 ) 02 : 00 ~ 08 : 00 ( 約 6 小時 )

🐲可否連線 : 維護期間無法連線遊戲

🐲更新紀念禮物 : 4 ~ 6 星法寶箱 *2、高級體力包子 *3、高級歷練旗幟 *3

❗維護後至07 / 29 ( 六 ) 08 : 00 為止連線遊戲可於信箱中領取

[ 預計作業內容 ]

- 新增赤壁之戰 ( 下 ) 主劇情
- 新增可以提升武將技能等級的「技能卷軸」道具 ( 可於奪寶中獲得 )
- 新增探索地區「赤壁」
- 增加連續出戰次數
- 初始化 7 日簽到獎勵
- 提升 28 日簽到獎勵
: 原本的獎勵品項數量增加
: 7 日、14 日、21 日以及 28 日的獎勵已變更為提升後的獎勵

❗維護後才會套用提升後的獎勵, 因此若於 27 日 00 點~ 維護前已經有領取獎勵時, 將無法再獲得當天的獎勵。

- 同心酒與九州之金兌換頁面關閉

- 進行其他文字 / 錯誤的改善作業

上述預計作業的內容目前還在測試階段，根據實際更新進行的狀況可能會有部分修正。
若發生變更事項將另外通知，詳細的作業內容請參考維護後的更新日誌，謝謝！

趕緊下載準備體驗赤壁下👉👉

Google play下載：
App Store下載：

＃真三國無雙斬
Nexon Taiwan

技能卷，可以唔駛搏抽中同一隻咁多轉

連續出戰100次

等睇15次/20次

更新既野唔太多
唔知主劇情係點

不嬲preview係少嘢，等佢出日誌先多，留言已經有人話咩太難，引人退坑，智障

主要睇佢日誌會出乜活動
台狗不嬲智障

等睇爆機又原5

想問3洞20
係咪今晚完 差少少

係，22:59完

出新嘢都冇人理
究竟係爆哂機？
定此驚已死？
召喚仲有玩嘅你
呢個係推po討論嘅好時機

等佢真係更新左先開聲屌架嘛

乜SIR
有冇諗住再課包?

100次，你個倉爆就停啦

仲唔肯整一次過開曬啲2星石

pudh

乜sir
再幾日課左啦

屌那星D乞衣9000礦都打
我決定以後打哂D 9000礦落黎

好彩淨係做3洞+20都有原5
如果要做埋開9洞先當完成埋活動3就仆街

唔好亂黎呀巴打

坐等更新

行到山窮處
坐等更新時

咁係咪聽日同後日都唔開28日獎勵

唯一德政:

新增可以提升武將技能等級的「技能卷軸」道具 ( 可於奪寶中獲得 )

有預感新關好撚多水, 針對你班火英
勁嗰啲全部火

你話我知起隻驚都叫咩名
我見到時就唔打你

估唔到乜SIR最後都課
我都唔知再唔再課好
因我手上有100個高包

個搜索都多左關 都係好既
btw技能卷軸唔會剩係升1技掛

比你睇穿左我口裡說不添
課唔課睇個人啦 我仲玩既話都應該會小課下
每個月78蚊小薯都仲俾得出
但如果再搞埋啲濕鳩活動迫人課金我就唔會理

可能今次又係破赤關下既活動
佢要我課38我都會諗課唔課好
我超少會課金既人
要睇值唔值

終於過到，趕到尾班車
51-58 香香單挑，跟住59破唔到主將霸體（得9300攻）
跟住用呢隊打左陣就過到

唔出協力 屌佢老母

點過架

咩係協力

我係用夏候單挑 除左第59關再入隻曹操幫手引開(冇冰專)
得2突 又唔過萬攻59同60打到隻狗咁

曹入場4技冰（冇專10400攻），食無雙+攻
d將有時會追，無雙，231技
跟住轉張角冰控等香香流血
冇打散就好易贏
特登升架隻張角
為左180星

曹操幾多突?

同人一齊打關

呢個公告其實暫時性
等埋更新日誌內容先係醒
到時會有再多資料俾你傾

9800攻六星流血專武

60關re咗幾次

隻驚冇互動既話
其實玩幾勁都冇意思

3突香香係我下一隻開窿既目標

1炸

9800 60關係咪破到霸體?

破到
不過會打唔死水屬
要流血流死佢

如果有協力
我個軍團咪有機會同你地打?

無錯，要靠流血

可以拎嚟自high
再冇協力就可以say good bye

可能要等你SAY GOODBYE之後
先會出協力等你愁一愁
到時上黎睇一睇又唔走
最終又係比佢玩燃狗
玩完之後又比佢搞到好鬼嬲
所以以架都係收一收
睇佢過多一個月先
到時隻驚可能已經OUT

你都ＲＡＰＥ埋一份

有公會戰先算
屌佢老母

我唔做以D野

見你地 唔齊腳都打到

我覺得 我齊腳打 都要re 真係幾手殘

你諗住用rap同我挑
我只可以輕輕冷笑
hey chill
你不如feel 一feel
我d rap先係最正宗最real
你都係坐返你個chair with wheels
唔好出嚟攞架掉

屌

曹賊直接SOLO都應該夠
係唔好彩抽中木屬係強壯就可能要RE

我用9700攻水曹都試過solo 180
不過係二突

一定冰專啦

如果咁岩呢幾日係撞正拎7,14,21,28日獎勵咪蝕鳩哂

我用單眼有流血宜家打51-60都可以15-20分鐘打完，最多都係一關RE 3-4次 第一次打打左成粒鐘先過到10關

今晚拎28日 屌佢

連線lag撚到閪咁點會協到力呀

睇左好多曹操SOLO, 但係唔知點解我過唔到
我覺得似係我唔識玩
有D唔夠10000攻都過到
所以我先焗住升張角幫控, 之前用暈許褚, 但係25%好似太低, 55關就收皮

自從見到人張飛單挑挑贏60
我就知我技術平平

岩岩開埋第9個窿
媽我得左啦

唔關事
打得多就自然熟手

係冰專
但有好大分別?
要冰凍黎食多幾下一技可以用4技用無雙

一輪技能淨返木屬
撞到狀態免疫一樣要兜圈等下一輪技

我仲差3lv

岩岩48我都等唔切啦 好煩厭
啪左好多粒大鼎

好關事呀
張飛木屬
冇流血/毒/燃燒/破防
要打贏好難

求教過關斬將最後十關點打？
我發現先走向食加攻再去食酒時出香香三技
隻木會未趕得切黎

反而之前係錢唔夠，依家各樣資源又返黎了

呢度個個都用香香打
不過我隻香依家仲未有流血圈..
我一直都用陳宮打, 隻木又真係行得慢, 但陳就咁二技都可以推走佢

根本係太心急想一日完任
結果咪暫時性破產
不過呢個係建基於佢而家雙倍礦同加工有優惠既情況下

d經驗丹真係儲返好多
可能因為冇再亂玉抽啪黎合肥

係WOR SOR
你講張飛咁真係好難

好似係我地呢到嘅巴打黎
好鬼勁真係

我係食左酒先食斧頭
之後係斧頭位等齊3個人黎哂就3技車走佢地再繼續連技

【真三國無雙·斬✨香港玩家同樂會✨公開招募！】

各位香港嘅主公們係咪等咗好耐呢 (●⁰౪⁰●)！
雙兒今次將會同達哥 undergroundDV 、馬馬 Rose Ma、
Fufu Cosplay 同台比試！

undergroundDV 、馬馬 Rose Ma 同 Fufu Cosplay 今次會招募各位主公們入伍幫手決戰！大家除咗可以獲得無雙限量贈品外，喺現場同我哋嘅嬌美 coser 合照，再 upload 上 Facebook / IG，加埋 hashtag #真三國無雙斬，仲有機會得到 Samsung Galaxy S8（共兩部 ）㖭！還有 臺灣光榮特庫摩 提供『真．三國無雙』撲克牌作為這次活動的特別獎品，請大家多多支持無雙系列遊戲 (◍•ᴗ•◍)ゝ

名額有限，仲等咩？立即報名參加啦！

👉立刻報名：

🍦報名日期：2017 / 7 / 25 ( 二 ) ~ 2017 / 8 / 6 ( 日 ) 中午 12：00 前

🍦活動時間：2017 / 8 / 19 ( 六 ) 下午 3 : 00 ~ 4 : 00

🍦活動地點：香港 1010 尖沙咀旗艦店（ 尖沙咀漢口道 28 號亞太中心地下及一樓 ）

**大會將隨機抽出 60 名玩家參加當日活動

唔知主公們最想加入邊個嘅隊伍一齊贏得最後勝利呢？！

❗注意事項❗

• 大會將於 8 月 11 日公布獲得參加資格者之名單，透過電話或email方式與報名者核對資料。
• 活動當天，請已獲准參加者出示遊戲畫面，於進場前與工作人員核對遊戲 UID 及聯絡資料 ( 不能攜伴參與或將參加資格以任何方法轉讓予第三者 )。
• 已獲准參加者於參加本活動之同時，即同意接受本活動之活動辦法與注意事項之規範，包含於活動目的範圍內對其個人資料之蒐集、處理及利用。
• 本活動因天氣或事故無法進行時，主辦單位將保留修改、變更或暫停本活動之權利，如有任何爭議，Nexon Taiwan 保留最終決定權，包括但不限於隨時更改或終止活動，以及更改活動條款及細則，而毋須另行通知。

邊位巴打出樣記得講聲

(屌 早3日拎完 28)

不了不了，垃圾雙兒

呢個就係考技術既位
有陣時食完斧頭班友未到齊，我就食埋酒先
到左用單眼放4技盡量打到佢地歸埋同一邊

嬌美 coser

唔知我去既話個MC會唔會直接叫我個ID名

大家覺得 加工 同 強化費用 會唔會 永久改做依加 discounted 個價?

d台仔嘈多幾下應該會
有冇人更新前課38拎dodo

我係一開波逆時針行去酒位 佢地一普攻就向左閃去食加攻 再走去左下 等埋隻木屬同果兩隻痴埋 一下3技車佢地去酒位 再4技順便爆埋木桶先食酒 再無雙 二技一技完

剛剛升第一把六星，想問下是否要用綠水一次洗晒紫色先？再用紫水洗攻擊？

普遍做法係咁

次次木技唔痴埋黎又放左技既話多數都要RE

等一陣隻木自己打完空氣就會痴埋黎

我係食完加攻等佢3-4秒後會痴埋先放

有埋達哥

食完加攻次次等多過3秒都會比人放招打鳩死
要假身FAKE佢地放左技先會安全D

感謝~

食完加攻 火屬同水屬會行埋你度普攻 向下行 佢地就會痴埋再3技 我係咁

有達哥既話有啲興趣

唔準再話602廢

19秒點做到?

你用模範器飛走前面D隊長直入boss個到定人手打

我人手打都要廿幾秒

3技一次過打5隻
2技飛刀打3隻
4技埋尾

用手動咁比嚟做咩

好快喎咁樣

我係用單眼

咕嚕咕嚕架

最快18秒

最後都re唔切去唔到180

3突係唔係都成萬攻

多謝雙兒，我會做打手的了

查四 收人 四箱 副本箱

又特登上黎曬命

min pay 3星

專武飾品肥

我會扮呂布

劇情 又有關妹，廢佬出場既機會了

你老尾

11抽武器好過

急問 升戒指 用幾星法寶最快
無時間追post

5 4000經左右

你用4星 得千六定千幾經
六星 6000
好似係！！！

5星 4200

6星 6000

4星 無視

終於有
邊個話我一世無
好彩仲未食晒啲肥

可以突破趙雲了

26號完38 仲諗緊

點解你地咁
我係咁

發覺升唔切戒指拿原5

我六突就快滿技了
不了

我仲未有
睇黎我真係一世唔會有

求集氣 11點前俾多幾個好友boss我

留一本

歐洲人同非洲人分別

操哥變公廁了

好想要

山窮水盡

岩岩用孫堅孫權兩父子合到隻單眼出黎
終於可以6突了

得返一本 香香

唔好灰心 我都未有

四月開驚一排就抽到操哥
D人仲話佢廢廢地叫我賣ac
堅持玩到而家
見證住佢變公廁

已經當佢唔存在

對我黎講唔係公廁

真係山窮水盡

而家係真曹操無雙斬

青鶴都一堆曹操

用盡運氣
冇曹肥

btw武鬥場係咁斷線

打條毛 唔打算

裝備出金銀機率提升係咪都係今晚完

屌，依家先發玩武將70lv要4突，屌你老母我張突破卷凍過水

太天真

睇user name都知巴打你少上來

好彩我二突已經停左手

實在太易認

經常出聲嚟嚟去去都係嗰幾個

有得多過15粒大經

agger

乜會少過20架咩

好似係

我係未試過過20粒WOR 通常都係10粒左右

未試過，宜家先知會少過廿粒

我試過一次炸

你次次都20幾？

利申鳩up

估到哂

不過真係有次拎過21

仆曬你地d街我10個鐘得9個，8個鐘出4個
3~10星卷永遠min pay
單抽又成日射白光
用腎石洗專武又出相同技能

因為我地D街比你仆曬

嘰

串王

44撞到巴打wo

曹操玩到悶

金龍d痴線佬係咪棄左驚
打到20幾名仲好多新人

太易玩了

終於... 打到150星
之前玩力隊..
銀平單眼602.. 最多都係40關...
仲要唔係全3星

不過51關完全打唔入
我開左曹and司馬飾品+攻
不過未升到+20.. 得9300攻only

屌你差件4*+20法寶，最後戒指+19停咗

點解要咁

以為更新嗰日先截，點知係今日

LIHKG仲有專武箱...

真勞力士斬副本箱一日兩個

頭先都有人提咗啦

喂屌我打左成晚金龍
冇晒勁人咁
係咪棄撚晒

落曬藍雀屌打屈5連啦

呢樣真 可能佢地淨係打五連就算
11 d人好似勁d

出專武飾品又會餓狗強屎架啦...

未見過人冇曹操 以為一開ac就送tim

人在此

全民曹操陳宮

終於得左

1001記得揾人開po
半棄驚

放心
就到1001 D人就會閃哂
你聽朝再睇可能仲係99x

唔出奇

pish

....
anyway銀呂布六突了

piah